光復香港後應將警察由行政轉入司法分支

警務處處長由7人組成的終審法院法官互相選舉產生
徹底將執法權交還司法系統

取消行政分支保安局

立法分支下有一隊專屬立法會的議會警察
只向議會委員會負責 委員會由議員擔任
負責保護議員出行及其家人安全

將廉政公處合併入司法分支 擁有調查權
廉政公處處長由民選產生

行政權屬行政長官 為政府首腦 由民選產生
立法權屬議會 全員民選產生
司法權屬終審法庭 由政府首腦提名經議會批准任命
調查權屬廉政公處 處長由民選產生

直頭要開多個獨立部門負責處理警察投訴